點解後3個特異點可以寫得咁好睇

前面果d真係 後面真係完全飛唔落手
ost又好聽
一入第5章即刻眼前一亮

打圓桌燃到 高文寶具語音好正

最尾兩章作為手機game劇情完成度真係極高
6,7中段開始係咁收細地圖 劇情緊湊 好難得會對住d字睇到入哂神
希望有生之年ufo動畫化哂成套fgo

CCC果一章>all
睇完個故仔冇可能唔去抽莉莉絲

圓桌最好睇

第六.七章有首戰前bgm又係好正 搵唔到片

好似話第5章之前個啲係出GAME前就寫定
比人話太垃圾
第5章開始打後就係汲取玩家意見整出嚟嘅

因為5章係奈須監修,6,7章直頭係奈須寫...

無諗過兩隻一星英靈都可以寫得咁正

劍豪篇都正啦

聽到哭左

劍豪篇真係好熱血
1.5最好睇嘅故事

我有寫落啱啱個comment度，但係真係凍過水
第一，二部都淨係出個頭，似宣傳多過真係想動畫化

有兩套漫畫講明行下頭七章算係咁架啦

新宿都ok

我覺得好睇既有
第7章 > 第6章 = 劍豪 = CCC > 第5章 = 新宿 = 第1章

呢幾章劇情都好好睇好撚神
魔女之章都ok
其它就唔係幾入流
利申 月廚

係 fgo不嬲正

567章幾時死左邊隻 有邊個擔大旗係有印象
其他真係唔記得哂

正評咗

相信大部份人都係

Event ==> CCC
1.5==> 劍豪

主線我就覺得最好係第6章

一樣
如果唔分開計我會咁排 ccc>6章>7章>劍豪

67都好正 但係始終6係進攻 7係比人追住黎打
壓迫感大d

CCC明明都係最頂層